[求教］假新聞，假片

啲假新聞係咪唔使野佢？

片呢

[url][/url]

P牌推唔到

講蝗語喎 天津大爆炸咋？

仲有條電腦大爆炸片

明顯支那北部咯係咁我尼瑪操

拉

CCTVB加碼制作！

如果係真的話好大件事
點解無媒體報？